屌你老母蕭若元 睇乜撚嘢好台積電

唔出聲無人話你啞
仆街燈神
俾返啲錢我呀

麵神有冇加持先

蕭山預測

過咗台灣都要害鳩台灣人
正仆街

形住腦燒會燈到台灣比支那打尻

而家先嚟入 ? 蝕左係到嘈嘈閉

燒山幫助股民入貨

玩TSM都要咁
不如返去做定期算啦

佢唔話佢自己睇好佢自己點入貨

人地好早已經睇好，整回回調時就回唔好下下屈尻人。

好多人都講tsm啦
你話得佢講就話姐

上次講咪插撚到$119

獨市生意都驚, 投資定賭錢

SH

唔跌點升

弱智都識買股票？

定喇，騰訊都升到7xx，呢間野點會無

你咪弱智

短期波幅無需理會. 長遠TSM稱霸

台積電好難燈得死，除非隕石撞地球

樓豬咁撚樣買股票同弱智有分別？

燒山精通財經信佢冇死錯人

SH必勝

咁多利好驚閪咩

人哋個名已經改咗做積電
蕭山一句就可以搞到佢漏電

燒山

啱呀，睇好=入貨時機=回調。

跌多啲

diu

講一句野 可以影響股價？
你唔好話 你窮係因為蕭生？

佢上年3-4月已經講tala，結果漲成點？

Tsla

其實所有人完全唔理佢咪算 條友講時事政治得d皮毛野 亂9咁up 有人課金俾佢先痴

港紙同美金

想知燒山同麵仔，邊個燈力勁D

又嚟啲廢膠po
首先唔好睇到咁大，佢夠祝過林鄭身體健康啦
佢係有睇好但有叫人而家唔好追
樓豬死傻散

連台積電都燈得死既話，台灣當局會唔會踢燒山返香港

想入貨好耐

依家全世界唔係搵TSM就係退一步搵三叔
跌少少就要生要死點賺大錢

咪就係，d 人姓瀨...

On99
上年已經係蕭生口中聽過台積金
我今年開始買 入場個刻先係$50

佢睇好左幾年啦
我都係一年前聽佢先買，
唔通又燈咩

好心提咗你，唔放怪得邊個？
快啲subscribe佢channel啦

賭仔姓賴

麵神最多都係股價仆街
燒山祝福完係成間嘢執笠

護國神山到頂唔住燒山

佢上星期話太高，會回調添，
中左啦，
賭仔心態係要搵野賴

聽日支共出兵打台灣打到你台積電灰飛煙滅

笑死 人地hku精英上晒岸
連登仔現實有冇一千萬都成問題
唔計父幹
起到笑人冇料？
難分真與假

90%內容有料
10%內容鳩吹
但係啲人最鍾意聽啲吹好大嘅

如果台積電佢都燈得死
佢可以即日起寺廟去畀人拜

冇9吹

佢唔中果d都好認真分析先搞笑

對比起講其他 講股嚟講佢已經算係幾準

仆街肥燒

$119比上年都升左成倍
比位你再入

諗住月尾出糧加倉 多謝燒山

升撚左咁耐回小小係度鬼哂咁嘈樓主正垃圾

幾時爆上150？

$70 一直講到 而家 $127 燈?

比位你位 特價時段都唔把握真係無野好講

今日先再加左倉

肅山好似講過話bitcoin炒唔起偽價值

蕭生話無叫你買呀傻鳩

特價係時候入貨

台積電好撚硬
都係回幾蚊
之前90-100又係咁

跌個幾蚊都開post

戇鳩鳩 你輸錢都可以賴人？